[多圖]睇下你班柒頭咁嬲做乜姐 我打完人又冇事既

你哋咪繼續叫人拉囉 你睇吓我個樣幾風騷

大家快啲幫佢喺將軍澳墳場嘅老竇老母搵仔啦

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

私了啦屌

香港警察真係玩撚完

個樣得戚到 真係想見一鑊打一鑊
黑警

轉身立即放人

仆街黑警, 我睇你地惡得幾耐

好多人叫人哋和平冷靜呀
一日唔搞掂呢樣嘢點樣私了

未必係警犬黎

下次唔該私了
唔好再嗌班狗

次次黑警都放D 藍絲啊屌你
佢地打人就得

19年啦, 人少走，人多私了

根本就應該私了
啱啱有幾條撚樣係咁叫人哋冷靜和平唔好打 轉個頭人哋咪笑笑口囉

今次和理非巴絲學到野未

大把野學

個樣反映智商

有冇人聯絡到佢仔女

你班狗真係好醜樣 見到你個奸笑樣真係心都寒埋 出賣港人 不得好死！

我真係唔撚明 點解仲要保撚住佢
打撚完 有狗過黎咪走開 咁撚多人 驚乜撚啊
be water la
見到有狗開始過嚟 後排咪大叫有警察過嚟喇
還拖嗰啲開始退 咁咪可以讓路囉

仲有啊 依家仲有人信班狗會公平執法嗰下先嬲
我屌撚晒阻住人還手自衛嗰幾個

如果次次同路人比人打撚完 你哋仲要保打人嗰個
咁仲有邊個肯出嚟幫手 你哋諗下啦

如果比人打嗰個諗
屌你老母我比人打啊
你哋仲要保佢

屌你老母 我只想講
你哋真係好撚戇鳩

屌你老母 見撚到佢笑嗰個閪樣就嬲

Push

唔打都擋都捉手阿

前線好大壓力

大家不要再同情黑警

基本上你講既野九成同意 除左嬲之外
有乜好嬲？佢地自己選擇既
警犬唔公平執法左咁耐 仲講和理非？呢D叫抵死
成班咪打下飛機話人樣衰笑下人咪算囉 人地都唔會痛
反而得晴出黎打你地幾野不知幾過癮

1. 附近有CAM
2. 撐警人士打人處理會唔同,警察一定攬走佢,再截埋的士比佢走
3. 成班記者隨時影住下一波,邊個出手邊個蝕底

暗角除外

可能已經死清光

傻鳩香港人，唔還手

屌你老母死黑警

入黎呀 和理非

執雞la,圍埋。吊仲玩和平夠la.

咁多人圍住 其實伸下腳都冇人知

可唔可以開個跟進組

跟進呢d打人既垃圾

睇吓法庭有無做嘢

屌出聲

我做廢老都打你班後生啦打完又冇事，吹咩

靠班和理非一早含哂撚啦

唔好比人打，唔好比人非禮，唔好蝕章
最重要自身安全，千其唔好有一絲期望警畜幫你，乜都靠自己
對方人多屌你，自己夠大聲，唔怕就同佢鬥屌
如果自己斯文就撤退為上
識得及時走，係好考判斷力
之後重整旗鼓，call齊人馬先迎擊
平時小組行動起碼四人一小組
行動前大家要商量目的，遇事故點一齊處理，一齊撤退
依家大家面對唔單止係淋病，警畜，仲多左班暴力盲毛，呢班友只會屌人同郁手郁腳，即係爛仔交。所以較和平戰友未必應付到呢啲盲毛，所以建議撤退最好，特別對方人多蝦人少

利申：做過卒仔

男士記得保護女士,女士們企後排拍片

屌你老母咁撚樣都得
天琦真係講得無撚錯
以武制暴先得架

新文宣方向

Pish

我地上連登口頭屌柒佢，打字打到佢半身不遂現實打我地兄弟呀拿

其實黑警咁做法等同迫示威者要以武制暴，黑警遲早玩火自焚

黃絲就話有道德規範啫
嗰班撚屌癲狗黎 你睇下上面嗰班乜撚野忠義民團 狗黎架我屌佢老母

有冇巴打可以追蹤到佢最後有冇收監

push 睇到好嬲

都係果句，人地出手先，你還手自衛係冇問題的，有晒片，唔需要害怕，到真係上庭都唔需要驚，學生們，辛苦你地了！

雨革試過無數次啦
D黑警都係佢嘅人
下次真係唔好叫黑警

仆你個街 唔推到你條友仆街坐監唔係香港人

唔係事主咪講得輕鬆

自衛制服返班仆街都唔識？

孖葉都唔洗落，普通義士們帶支水都落哂孖葉俾狗打到入去坐48，佢就談笑風生坐下警車去食個靚飯車錢都慳返

梗係得戚啦成班仲喺連登講打不還手

有班on9叫人和平冷靜

和平是我們最大既武器